[Hello!Project討論區#23] 糞便集中營 祝尾形晴水畢業快樂

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 尾形春水 羽賀朱音 橫山玲奈 佐藤優樹 加賀楓 飯窪春菜

牧野真莉愛 野中美希 譜久村聖 小田櫻 石田亞佑美 森戶知沙希

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 宮本佳林 高木紗友希 梁川奈奈美 段原瑠瑠 金澤朋子 植村あかり

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

新沼希空 山岸理子 谷本安美 小野田紗栞 岸本ゆめの

小片リサ 小野瑞步 淺倉樹樹 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台

ハロ！ステ

星期三20:00更新

アブカミ

星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

有人del埋 Template

你地估係邊個呀啦？

算啦 唔好內戰啦
係咁吹奏人地做乜 HP係廢 係人都知啦

好彩上個po開之前有copy低

唔好同46／48或者其他Idol比啦
費事傷心又傷和氣

我地反46／48黨今日都讚成唔好笑人地啦
你地都唔好笑HP啦

勁搞笑 你估係邊個呀啦

其實乃團尼講 川村真洋>花花 花花唱腔太單一 淨係啱唱音樂劇嗰啲 rotty唱腔多變啲 但係無人飯 不過rotty留喺uf關西都無咩分別 公司咁垃圾遲早頂唔順走

黃牌！ 請停止討論46/48

咁都算攻擊咩 佢防守值係零喎

冇興趣知
專心睇自己啲囡囡啦

其實大家已經對佢好友善

咪就係 晏就又唔比我地攻擊其他團
依家又係咁討論 分明引戰

匿巴 I am on your side

かみ

重點係有個原本係uf所屬 唱歌又係好勁 係櫻嘅級別

話佢個ig profile pic好有純真
我屌 咁似果d咩激嬲女朋友系列

出個激嬲毒撚系列呀不如

不過佢哋係幾有打情罵俏嘅feel

橫絲心諗

愛也恨也

陣間搭7點車 訓又唔係 唔訓又難頂

Hp有冇開過四面台？

再提我驚又世界大戰

佢仲有嬲我地冇回應佢每一句 大家個個都係兇手呀！ 唔洗唔認

仲未番香港？

佛系代表鎮一鎮post先

有 黃金期嗰時 不過唔係武道館

落去大阪睇蛇王

哇屌 大師勁靚 左邊100分 右邊200分

好幸福
期待你報告

大石好型

我想聽傳說中麻既奸笑聲

我唔得啦
要點燃紅棒了

知唔知大師係咪對眼系？
Fan service好唔好果d?

認真睇嘅話淨係睇過hinafes
遠到咩咁

むろ呢個look

尾形晴水邊位

問下u社

都唔知係staff太低質定有心玩佢

細場有細場既好

真心好慘

解釋返比上個post miss左既巴絲知咩叫尾形晴水

慘

畢業前最後一場尾形握手會
Staff竟然可以打錯佢個名 印落握手券

其實邊有可能

炒得啦

uf傳統 硬係有野漏 個招募又係咁 極度懷疑班士大夫當左4月有31號

【中野サンプラザ解体 凍結表明】東京都中野区長選で初当選した酒井直人氏が就任会見を開いた。中野サンプラザ解体やアリーナ建設などの中野駅北口整備計画について「一度立ち止まる」と述べ、凍結を表明した。

又唔拆住

拆咗仲有咩差唔多嘅場可用？
NHK Hall?

横山絲，deal好咗了當日交收，如果冇理解錯應該就係1000yen一張。

武道館開四面台會係咩樣
印象中search武道館坐席表冇見過四面台setting

好抵 可以摸手仔啦
開心死你啦

依個可能性相當大

拆左就連自己主場都無埋

我係TOP5巴，終於有自己acc

直情冇左回事添啦
uf心諗話我有講過4月尾就會出詳情咩
（check完發覺有）哎呀死啦真係有啦仆街啦完全唔記得左添
唉算啦gw放假 放左假返黎先做啦88

已到大阪

好很眼訓

主場可以再搵
黃金期個主場都唔係中野啦

盡做巴

今晚睇蛇？

咁樣set賣飛賣得更痛苦

我汁又輸

真係要搞握_會先賣得晒

輸咩

Ok 我當日搵你 你幾點去

唔該哂你 恭喜哂

VR

我之前搭個朋友上twitter問，可能可以買到多兩張，如果有你想唔想要多張？

又加人 好

我估應該握完一部去交收，大概2點半左右掛

係

究竟公司諗緊咩 好難觸摸呀

加左個好野黎架喎

你係之前買定飛定點？

Ok 買多張又可以握多次

連登有愛 睇到我都眼濕濕
橫絲完成夢想了

會唔會摸完更加上癮

咁我到時出面搵你 有冇聯絡方式

tg？

可以睇麻操棍 等你今晚分享感受

我而家摸到1次，希望朋友買到又可以摸多次

會 我建議巴打你快啲去睇早安段VR片 如果你冇cardboard就快啲去買 真係好正 麻醬唱solo個到鏡頭超近 好似係你面前唱咁

橫掂都係 可以叫佢買多d其他你想握既成員

唔係呀麻 我會唔會暈低

到時見

我想握知横朱咋，我見好多人放男人婆

你一定會 我唔係特別推麻但一見到佢solo個位真係正到就快死 我驚你睇完原地爆炸

我睇左次先 真係好正

街邊幾十蚊果個睇唔睇到？

男人婆燒左佢啦 冇人要

睇Twitter 麻知都冇乜人放

將個跳舞高手塞入去歌姬團雖然唱歌都無咩大問題 唔知會唔會掟佢比菅井調教

哮喘呀麻 入jj最安全
如果入早安或者天使 跳組曲會出事

都睇到嘅 不過可能臨場感冇咁勁

買一個試下都好 我一擰轉個頭就見到麻醬勁近咁係我面前唱

原來橫羊高過知醬

會唔會忍唔住想抱起佢

直頭想攬實

佢之前都出得跳舞event其實應該冇乜事

係twitter買到飛真係好有成功感
利申：第一次

麻

好想睇live同握手

要試下好激烈先知 不過都係唔好試 可大可小

個陣係鄉娘咁低運動量都出事

記得番黎report番 知醬鹽唔鹽

有 我見到有個放勁多麻醬

你之前都坐過神席睇live啦
不過握手應該爽啲嘅 好想捉住唔放
最耐可以留幾耐 ？

咁我連環握200張麻不是夢

對眼唔會厭多 果種感覺
最衰格係同個個交流都有唔同feel 要每個試下邊個同步率高d

同知醬對眼有feel過同麻對眼好多

唉...次次都係咁 本身為左主推先去睇 點知次次都發現佢唔係最有feel果個 氣牆唔夾

我驚我當場爆炸 知麻巴救下我
我諗緊如果麻醬對住你唱Is it necessary 你會點

24號同知醬影相咋，希望唔好鹽我

其實k係點解

錢錢

快d搵埋握手券

冇中過依句 但有中過其他歌 比佢solo對住唱

你明知佢係你望住你唱 然後成個人就空白左

用張麻醬肯定換到，但唔想咁做

咩鬼野黎 有矛人屋企有vr裝置試過

遲下話比我知麻鹽唔鹽

唔追po

有難度？

隻歌天使架？

好有難度

4人smilage

咁啱想買個嚟睇vr av
依家派上用場了

叫3聲「ayacho！Bravo」呢層唔難，合唱成大段日文，邊有咁多人識

未聽過就難姐
平時聽開
口嗡嗡都唱到成首啦

正常速
唱完佢都唔知我地唱咩

この空はいつも青い空
手を握り君と歩く
またあしたも絶対
平和じゃなきゃスネるよ
こんな我がままは良いでしょ

また明日も絶対
君を思う気持ち
大きく募らせてみるわ

邊度買

有啲想試下握手or影相
但又唔係好敢
唔識日文又驚嚇親member

到時就知會點

學幾句，我愛你，永遠支持你，我睇左你地n年咪得

同埋對自己有自信d，你點都唔會差過部份唔沖涼既男飯

唔沖涼

我唔知h!p有無啦，但我覺得肥臭毒既男飯，應該咩團都有

好彩我淨係毒

用酒精紙巾 抹完勁香又涼浸浸

小野田鐘意x japan

樹樹好似鐘意l'arc~en~ciel

如果可以同佢地一齊睇就好

點都好 握手既話個人整齊d 有自信唔好閃縮已經夠
當然啦 靚仔/女飯點都有加乘

大阪又好天成咁
去到會場坐低左就唔想行返出去

最近好似靚女左

好記得岸本聽椎名林檎
我女神

我幾年前去左台灣果場

五月睇完林檎隔一日睇アンジュルム
好滿足

女仔既剪左前陰= 剪左1mm

同我一樣 係咪名古屋

係丫
同一場？

名古屋第一日嗰場？

係
btw 我果日走果陣聽到有廣東話

臨走都聽到有人講國語

食撚屎啦仆街們

我單拖
國語可能係台灣
台灣有旅行團保證有飛
好羨慕

現場一半大叔一半女飯

好彩有fd買碟抽中 唔係就貴

黎緊tour會唔會去

買碟抽
抽中先去
冇錢買黃牛

do

好似係'15嗰陣？其實有啲夾硬
btw好多張都睇唔明 有啲就覺得係咁啱啲陰影似

自己填落去？

Pinpost中橫麻櫻gaga

知麻巴 橫山絲

印象中今年只求入場都2萬yen起跳
買碟抽d位係咪差d
今次張飛係3階

你老婆？

係
arena tour分分鐘仲貴

15啲相點解會朦到咁

搵到了 13年

哩張就14

咪曬

好可愛

黑絲do

咩嚟㗎？ 抽選？

麻個角色係咪上年春水個角色

舞台劇啲抽選

拍拖既女仔係會靚d

我麻

咁多位 冇事既
不過就算想去都冇錢冇假

心聲

唔鳩洗啦

唔知點解覺得有陣柒味
點解要叫天使之淚

因為angerme隻字本身就係咁解

我知，但覺得好柒
寧願用返アンジュルム

好似以前玩online game啲人/公會名咁

冇面具既？

有聲post

面具 諗起都覺柒

大石好勁

麻同知呢

無啦啦爆句同佢差十年

印象中知醬好似冇乜特別表現

你麻聲沙喎
比野中一刀KO

真・配角

大石啲戲真心勁
中間有兩幕睇到眼濕濕

麻好似年年6月沙到10月
我聽佢以前d電台都一路沙緊

喺早安都係啦

之前睇triangle都已經覺得佢好戲

反而野中個角色幾上身

Loverin 大部分都係對白

小田：淳君d歌第一次聽未會有特別太大感覺 但係聽多幾次就會黎料

小田: 歌姫is歌姫 不過個角色好慘

兩個女主角死晒

好靚

條腰

加賀男役係幾正

春菜巴終於都表明自己咁推牧野

橫山勁可愛

睇完上年遙做男主嗰場覺得感覺好唔同
遙係弱氣少年feel
加賀就有啲戇直忠厚feel
叫做各有特色

本能的呼喚

春菜真係純粹黎搞笑

春菜巴咩事突然暴走

突破左自己

進擊的春菜巴

食個飯都聽到共感欺詐同sexy sexy

睇返上幾個po係咁屌maria嘅春菜巴 好大反差

Maria副body唔錯

有冇麻知睇呀

maria係差唱功 唱歌進步多返啲就perfect

哇屌 唔得啦

呀呀呀呀呀呀呀

挑抖知

原來我最愛係知醬 知醬世界第一

春菜巴做左福利官

睇到暈暈地

第二張

點解腋下可以咁乾淨 係咪應該有做激光脫毛

一定會去做 始終做偶像 觀感好重要

比我奶得多

太陽落山了

以為佢地自己屋企刮
但拍寫真要除埋下體毛 應該唔洗激光掛（非色情）
之前寫真偶像上節目講

你意淫 我報警！

連佢自己都忍唔住笑
係咪心諗what 7 I doing

然後最尾個表情係 睇你就睇啦仆街

有冇陰濕男人婆？

哇屌 我知錯啦 第一張撞鬼咁
今晚訓唔著啦

係咪你本身儲開嘅圖尼

Wax囉 日本周街都賣脱毛廣告架啦

唔要sayu

有冇光井

好靚呀 第一張係咪阿凡達

哇hp金閃閃 王之財寶尼嘅 咁多珍藏

橫絲！！！！！！！

Are you happy vr不得了

麻醬連個cam都聊埋 要完地爆炸了

咁近距離中左麻醬爆擊 hp值扣到零啦

點解佢挑抖人可以咁勁

麻醬世界第一

知醬依方面同麻醬比差十幾級

攻擊無效

有無大石

橫山絲打 我想加單

今晚秘魯下盤屌唔屌得過

阿軍庭重注左2.5球大

原本咁多巴都有睇波

差啲半場就收錢

你地買左咩今場

尋日有場差唔多盤路，結果開下盤

小注全客

小知知日日更blog 好開心

繼續荒廢鄉女個blog

有更一次架！

春菜受左咩刺激

已經癲咗

屌 又輸左10張握手券

屌琴晚一張機票 加埋今日10張握手券

拎去握麻知好過輸撚晒比美斯

春菜巴聽D歌放鬆下

學Brand new morning咁講，誰かのこと ディスリ蔑むより 素敵なとこ 褒めてあげたい 恨むなかれ 愛したまえ

不嬲十賭九輸 個個贏既話，馬會晨早執啦

但係睇波唔賭波又唔夠刺激

你買左vr眼鏡 我都話正架啦
臨場感超勁 佢成個人好似就企係自己面前跳舞咁

小學果陣好鍾意亞依同nono
依加亞依好fit

啱呀，買一百幾十支持吓

邊度有VR眼鏡買???

而家都叫有份割馬會草皮，之前買美職贏咗皮幾嘢

要全部

我之前係樓下電腦舖買左

YES

有睇南美洲預算賽都知 亞軍庭買黎晒氣

新人你好
黎緊呀依 夏天演唱會 復出喎

你依家仲有冇睇？

全部加埋幾錢 驚唔夠

其實你係割左我d皮

留番少少錢比我呀

無睇呀
係follow左佢ig

好似麻喺我面前跳咁 佢仲要咁近距離挑抖我
平時遠距離都心跳加速 條vr近到企喺我面前咁

但係一除眼鏡果下...好空虛

世上最遙遠既距離

可以留意下佢夏天演唱會復出既表演

中左幻術 望左張圖成分鐘

如果KPOP嗰啲拍VR咪

唔知點解唔鐘意睇kpop
kav都okay d韓仔成日唔用套

帶住vr眼鏡一路睇solo個part一路食飯

麻
點解頭先仲喺我面前跳緊舞
一除眼鏡又消失唔見左

屌味貼kpop啦
真係唔鐘意睇

最衰撚過討論46/48

154X13 =2002+立牌仔1000= 3002YEN

公道講句，maria落左妝一定好樣衰

下一句係味但你一樣咁愛佢？

原來咁平 我以為萬幾¥

如果係你面前咁跳法真係

所以係屋企我唔準佢係我面前落妝

一萬¥夠買你同知麻巴

H!P 普通L判154 一張架咋

呢方面，醉愛h!p

口味唔同 依種性感呀叔我唔識欣賞
我鐘意日本偶像果種可愛

咁你一直戴住 我睇到心臟就爆

咁殘忍 會爛面架喎

春菜巴 收收埋埋咁多gif圖

咁先係架麻

我麻世界第一

就算佢係講緊 dllmxxx 都係咁可愛

出街都帶住 入左vr世界生活
然後展開刀劍神域既故事

教番個日文台
呢個MV淫到仆街
如果拍VR一定hit rate爆升

幼do

理鬼得佢，我同maria玩下架渣 ，我真愛係知醬

出街都戴住 無時無刻都係你身邊

話說produce 48好似得泡菜人先投得票

點解kpop咁鐘意跳淫舞？

世界有google 正如唔撚係得一條路買野

你鍾意我知架咩

冇唱功 隊隊差唔多 咪玩淫

你竟然唔係睇橫山

成團應該有一個所謂唱歌擔當 但都係唔洗唱現場既

好有骨

Kpop枕營業仲嚴重過日本

因為競爭仲大 你唔做下雞陪老闆 我點解要棒你

你比個理由我 要樣又大把整容 要唱歌跳舞叻 又大把人材 咁你唔比人屌 仲有咩地方值錢？

終於出聲

有睇啊 但橫山冇乜solo

kpop好極端 一係就全咪嘴 一係就成隊唱歌好撚勁 唯一共通點係啲舞真係好齊同舞功好

正確黎講，我係鐘意靚女

我推薦地下鈴木愛理比你

反差麻

贊成 跳舞係勁
果邊訓練好勁 好撚癲

但做雞果方面呢

知麻巴想要咩公式相 要唔要人仔牌

欣賞唔黎
睇佢係電視擦邊球落strip club睇唔好

知醬算唔算靚女其實

我試緊間公司 買野 台灣人話佢運費幾抵
不過要有卡 可以入數但煩

呢層就唔清楚了

我未敢睇住
我聽日認真睇一次答你
雖然我真係唔係買好多野

韓團編舞好好睇 又型

但係我覺得早安跳唔黎

你地點睇？

以前KPOP好睇過依家好多
依家廢左好多喇

我驚你睇完想買一堆

其實我以前唔識知係乜水個陣 覺得佢個樣生得幾靚

我見識少，韓國我形象中都係淫舞

冇咁易
我平時冇儲開 你見我上次去睇con都冇買就知

依家買番小小 我諗住買黎紀念

咁講啦，學愛因斯坦話，任何野都係相對架姐

係H!P入面，佢相對黎講係個靚女

記念 你唔比錢養麻同知

我知 可惜肥左 半年前仲正

要紀念 抽選 生日 no for sale果d 靚衫果d都ok
平時果d唔係幾值

買個熊公仔送比佢地 入面塞滿錢既

mm有足夠體力應該啲舞 但係未夠功力跳高難度嘅舞 目前得大石係carry到應該係除非唔係

我唔記得買日替已經想死 想紀念果日有去睇con

日替係味冇得補買架啦？

都係果句啦 生日生寫係幾正 下面有佢年齡 你睇返佢每年都幾正
不過呢到有幾多人有買

偽娘feel，幾正

你叫25豬跳 我驚佢肢體過硬呀

拍賣 應該

依加都冇得送禮物

公式店都冇架啦？

唔係有個箱架咩？

話明日替
有得補買點算日替

琳琳靚過佢

依加好似冇左

上網睇下有冇人放

當買個教訓

唉 死撚左佢

唉 點會咁on9 冇買日替 剩係走左去買枝熒光棒 都唔順便買埋

我係咪應該淘寶買枝螢光棒，30號用

你今次諗住抽咩

想寫信比成員咁點算

我同麻一直係靠書信傳情架喎

好撚灰

你睇到佢公佈goods時有冇得買 冇咪問人借 我有兩支

我拎早安18果枝入去 希望唔會比人笑

同埋心繫麻知

我拎17啊

得鳩閒轉返晒d中字出黎 10期初去夏威夷果d

多謝大佬

一陣如果周圍都係女飯，我又可以扮下野問: " 想支持船木應該咩色啊，我新手黎><"

ライトグリーン 你咪搞人

又溝女 我直情舉手問aya
彩花彩花 我愛你呀 應該用咩色表達

但聽講我好似同你同一行喎 你問我味得

我都諗住

500yen果部？

你唔係小妹咩

學我箱推 可以逐隻色問

你買枝係咁轉色果d入去啦

禾先係

係啊 試手氣
不過我成日都咁黑仔 等陣中左啲唔知咩成員就....

突然發現 我都無kb 希望到時有得買

好想抽 但會搞到成件事好亂 唔知點分帳

個日你就會知呢度得我同你係女飯>3<

冇咪借 呢到大把人多1支

點解睇演唱會要帶ky?

次次開show，出面實有班阿嬸係度賣

我得一枝架炸

唔係啊 你地應該連kb都唔好帶入去
直接同人講：我唔記得帶kb黎 可唔可以借枝比我

知麻醬巴，黃牌！

有六支

果次con咪比我同班遙飯笑 係都唔同佢買啦

屌 眼濛

Btw 咩叫kb？ 熒光棒？

頂 講起就嬲
超貴囉 仲要打打下call熄左

呼籲大家千其唔好幫襯啲啊姨

大戶

伊達政宗六刀流咁fing棒

king blade

春菜巴借一枝比我，你又借一枝比我，等小妹可以玩下雙刀流

我真係想睇下你個樣

官方有得買唔買 根本係比人笑

你真係要我帶2支 橫掂我應該全程紅

呢度d手足太豪邁，網上直接自爆，搞到我無哂神秘感

我比日¥ 你 你比港幣我

同埋hp 咁多色
有色差好核突

係味高級熒光棒 勁過官方果枝？

算啦1枝夠，我要留隻手抽男飯水

你都可以試下

唔係錢
係如果抽中左d 25豬咁點算

一時男飯一時女飯 你兩樣都想食

放比人 實有人收

應該一樣女飯多

官店對面有驚安
呢支轉色超快
唔駛搵色

25豬 有一個人一定會收

呢枝望落咁把炮，一定超貴

現場賣？

d色同官方色一唔一樣架？

平過KB
2000YEN

係 仲要好撚光 不過都係用返官方嗰隻好啲

17果支外形正 但唔夠光

主色有齊淨係無金黃

都冇麻色

偽飯
第二隻咪麻色

可恥

好似唔係好似喎

定其實我一直舉錯左春水色

emerald green咪エメラルドグリーン

你有色弱 好大差距

依隻好綠 麻果隻藍d架喎？

唔識日文 拎住隻野 who want this

舉錯色
唔怪得我麻唔撚望你

其實係黑暗中係咪睇落都差唔多

不過你用官方 唔會錯啦 正常順住落

你太睇少成員搵推既技能

我都係得個up字 日文班有個超級靚女，但我連正面望佢既勇氣都冇

你咪扮

emerald green 同 sea blue都差幾遠 無奶油會對錯嘅

小妹你做咩唔敢望佢 你要對自己有自信

麻有望呀

但我冇數... 同埋我睇到第三場先諗緊有冇舉錯

應該就冇既 冇生田咁綠 冇れいな咁藍

但有件春水tee 同我舉隻色一樣

驚佢望到你會愛上你呀？

生田 邊啲搵得最勁

有人寫信去電台問過佢地
話d色咁似 會唔會認唔到

成員話冇問題 放心去舉
有d會認得

麻心諗 頂你推春水仲望住我笑得咁開心

你只要見到紫色係已經過左麻 你回想返啦 不過睇你咁講應該冇錯啦
可能打燈問題所以見到同春水一樣

生田應該幾勁
應該能力點滿左

有啲色真係好似 我都分唔到

等我下次扮係推佢等佢望過黎

應該冇舉出呀？

我有睇其他麻推黎對色

但我發現有d藍d 有d綠d

我都唔肯定

你講講下我醒起春水成日望住我唔知做乜 明明我都冇乜望過佢

我依家好不安呀.... 我果時其實都有疑懷

然後我又分唔到知醬白色同春水藍色

Encore 叫春水出黎 全場一樣色 我去到最後先發現自己一直開錯左知醬色...

生田 佢睇呢d好勁 係tw con抽獎係咁話唔係推我 其他成員抽又係到講唔係佢隻色

你真係有色弱 我識人有色弱分顏色幾難定你太緊張

呢個好笑喎巴打

春水：佢唔係推我咩 做乜唔望我

牌子唔同出嚟隻色都有分別

我冇色弱 但現場有好多種唔同棒... 就算係麻推 都有好多種綠 但我果枝係藍...

得lv26

我指你白同水藍都分唔到呢樣野
咁佢隻綠 我上面google左係有藍藍地同綠d

依個好笑 我果時點解忽然懷疑自己舉錯 就係春水唔知做乜係咁成日望我 仲望得多過麻

我依家好不安

22lv

上年春con隔離個麻推舉香音綠
除左開錯色 會唔會係冇電？

無電都會有色弱

我試過唔知自己轉左色之後係到fing

27

電都係問題

咁你有冇另咩面

所以去之前入好電

我新買架

新買佢包電 但你唔知佢d電點

第二次34

咁又冇 對一對眼 然後望番麻

同麻唔夾 我望知之後再望番佢 先發現佢望緊我
然後我一望佢 佢就另咩面

我望緊佢果陣佢又比較少望過黎

但係一望知醬 比佢發現到 佢就會望好耐 果然知醬世界第一

白色最易冇電 冇電就會有少少粉紅
依家用緊eneloop 叉爆就可以用
咁確保到場場都夠電推d色
又唔會好似平時d電池咁製造咁多垃圾

比自己推緊果個另咩面真係會好hurt
造成心理創傷 睇你咁講知醬又幾好人

春菜巴 我失戀呀

我發現自己比麻厭棄

睇返知d gif啦

有鬼用

麻都有對既 比佢唱過兩句solo 又冇差到咁
但佢的確有另咩面

所以知醬真係勁好人
如果唔係做乜番到黎咁迷戀佢

你要全心放知 忘記麻

舉白燈算

知點睇都比麻似個好媽媽

你諗到係佢嫁左比你 諗生唔生仔咁

邊有咁諗
我只係個麻甩大叔

咁佢遲早都會結婚架啦

召喚下清一色先
我miss話我日文講過好過國語 我miss要求我地要講出黎
所以成日講
所以以你日文系黎睇 國語講難d定日文難d

同你結放心

唔好傻啦我依d廢物 柒到麻醬都另咩面呀

你唔可以睇死自己架

你地個立場反轉左

講笑姐
一定係太型 麻醬只敢偷望我
然後一對眼 佢就怕醜 所以縮

而知醬就係型到呆左

屌秘魯反cup

有咩

唉我想要麻醬人仔牌
去日本搵唔到

而家係咁睇小生意気d片 之前覺得小関唔可愛 而家咁睇又幾ok

小関超可愛囉唔該

小関以前係鄉女男役 唔可愛好正常

有場家族con小関男役幾型

睇多d加賀

見大家po圖po得咁開心，我又嚟po下麻

我覺得雜誌最靚哩張

麻醬扮鬼臉

無大家 一路都係春菜巴po

依家鄉女全員都好可愛

怕醜麻

係hp全員都可愛

果然係箱推巴

麻醬我覺得反而ok
因為一直都係咁古靈精怪又飄忽
無論佢做啲咩 感覺都會｢因為係麻醬｣所以覺得冇問題

原來市井都有份

假波 丹麥咁都贏到

秘魯好廢架

買左Denmark 贏番10張握手券

呢場波秘魯仲踢得好過丹麥

分張黎

南美野今屆除巴西其他都唔睇好

12碼炒上5樓唔怪得人

好彩補左飛
打個和

就好似上music station 走音咁

打假波

よんひゃくさんじゅうまん 練讀數字講到痴左

とうきょうとっきょきょかきょく

原來咁多巴打有睇波
男仔係咪好少唔睇？

我唔睇

每個男人都睇波 係睇咩咁解姐

唔睇籃波唔睇足波
唔鐘意巨乳

邊隻波先

唔知架 呢d要自己諗

原來今晚6點有新單mini live/握手会
已經走左

公司痴線架 舞台劇尾場完即刻趕去開握手會

個原作飯係咪讚緊大石還原到個角色

邊個巴打 認左佢啦
Ff劇情成真

真係辛苦晒春水

変な男 係咪精神有問題個啲

怪叔叔

我地d毒男up就勁，邊敢做

其實唔難

落完妝換埋衫咬啖麵包就要起行

朋友幫我拎咗碟，植村同大師可以俾大家

大阪店感覺開心啲

小聖都幾好人 得閒寫下麻醬野比麻飯睇

即係又有同女飯傾計交流

有三層 又瘋狂播live 又多位比你坐下 睇牆上面啲簽名

咁樣睇 秋葉原個到好似有啲毒

住隔離果棟 仲有一日成員會黎做店員

植村

我個花音又做乜鳩牙

兩層？
好想去

地下goods 一樓生寫 二樓服裝display 三樓有event先開

服裝display

做乜撚野？

痴左線

我同櫻嘅身高差

飯巴受咗咩刺激

以係有流出 個心跳左下

party with TL

Call me Nuna !!!!

其實係邊個

蛇王 大石個老母 前寶塚星組男役

汐月しゅう 宝塚男役 福岡人

小田其實係好女人多d 你地唔知咩

可能真係拍緊施

團內戀愛

百合ff?

唔係無機會

接受唔到gay，但接受到百合

櫻係咪kiss狂魔尼

你地知啦 佢阿媽係邪教 咁邪教要貢獻 咁佢阿媽咁緊係貢獻個女 所以小田好憎男人

Tb love 呢咁？

不要再說了 櫻係我架

Hp本身都係教團 早安教
教主咪淳君 彩花咪團長

你入佢呀媽個教咪得

咁起碼都係同女搞姐

好變態 做乜要幻想依部分
佢地好乖架 唔識依d野架！

知唔知點解do 會係麻18歲畢業 do麻係煙幕 其他淳麻先係一對

啱曬 我bi
小田bb come to me

小田媽媽交比你

我有好多女仔朋友都bi
而其中8成都係靚女黎

淳麻
麻當佢老豆喎
依個咩劇情黎

睇過鬼父未

咩黎

好驚春菜巴，好變態

仲以為香港好少bi女，咁大個人都淨係識過一個，不過佢淨係鍾意tb

我個圈子唔少
可能太多渣渣男

好多都鍾意tb
但係有對百合朋友 兩個我都識
兩個都唔錯 我比7.5分

重點係佢有好多女仔朋友

決定排擠現充知麻醬巴了

冇乜男仔朋友

do嗰種美顏男仔頭就正
剃晒頭扮晒man又肥又矮嗰啲不了
講真兩個靚女les係幾賞心悅目

充鬼 你見我秒回就知我毒撚冇野做

要買返個vr了

而家戰隊睇唔慣do咁女仔

橫絲琴日j左成日啦

拍拖係女仔d

果d肥tb真係好核突
淨係鍾意好feminine既靚女/氣質女

都有d tb fd、大部分tb都好憎男仔
你會feel到敵意

我有個朋友溝女超勁 乜類型都試晒
連電話訪問既女都約到出黎食用
佢玩到悶 依家最新目標係溝tb

搵位手足買，然後大家一齊試vr咪得

睇睇下mm，然後睇其他vr愛情動作片....然後.......

屌你我地咁熟，你叫佢開班未

然後入左聖人模式 又睇番mm懺悔

佢話tb表面上抗拒 其實身體都係女仔
口裏說不 身體卻很誠實

然後好鍾意佢地果種慾拒還迎喎
話發堀到tb隱藏喺心入面既女仔果面 表示興奮喎

利申：我的朋友不是我
廢事一陣又屈我

低b麻 愈黎愈男人

有tb係中學女校 離開左之後就變返正常，甚至比女仔更女仔

愛理ig直播緊

佢燒肉 好想食 不過得自己一個點去燒

麻醬話期待緊下年會做咩舞台劇 姐係未畢業住

你夜晚一定狂J啦

都講左5年後

秋刀魚話尾形係熱帶魚 麻醬係食人倉
組入面有咁既人喺度 一定係你走既原因啦

秋刀魚話麻醬會食晒成隊早安
其實佢睇人都睇得幾準
麻醬的確似係會吸其他成員既飯

知麻巴你仲未簡你要啲咩

你飛啦？
做埋少少野簡 等等

係台上面？

早安23 其他成員比食人倉食晒 得番佢一個

完左啦
下年要再睇

睇緊goods

痴線 麻醬公仔牌全部賣晒了 全部店都冇了
其他成員仲有 我諗原本公司既麻醬貨量就比其他成員多 點知都係賣晒

勁好笑 有本仔話

黃金期
白金期
Sato masa期

呢個好笑

同音果下抵死 幾好笑

食到個ki音

痴線公司

做完舞台尾場即趕去握手+ミニlive

橫山唔抒服 走場了

肯定攰死d成員 痴媽根

渣

橫絲去唔去公式店？

頂 又係麻醬賣晒

公式店Goods抵買過演唱會Goods咁多既喂

想買網官d野早講啦 我試新代購網 7算 一齊運費抵好多

Yen都唔止7算啦 佢收你7算咁平？

7點幾 我睇果日匯率低佢0.1 起碼唔洗食8算 自己買咩都得

我測試完講下 最後幾多 未計運費 同睇佢速度

不過我好少買野
應該自己衝過既con先會買幾張紀念

例如？

你有d FC event 去唔到官店之後有得買 不過都要fc 代購好似買到

D相囉
公式店平咁多既

想抽野又冇得抽 依家想死

想買張有麻醬寫字既相都咁難

我連佢寫中文都有

點解會有既

你麻推黎架咩 點解會有佢d相

16 tw con 17 hk con 仲有張抽選<好似有字

你收我張抽選啦 前面一套黎

抽選係咪麻do以前成日玩果個 ？

係啊 買黎抽下中邊個 好大風險 冇人換硬食

我都想玩開包
快d影相黎睇下先啦

麻醬中文字係點

係晒 香港 你要睇 我果日帶咪得 橫掂去親呢d都帶

J住相先啦 到時實物

小櫻d字好少女
麻醬果d係幼稚園字

小學雞字

岩岩mini live

まーちゃん「皆さんからお知らせがあります！」

メンバー「皆さんに…でしょ！」

麻醬日文

千聖喺twitter宣傳akb總選

抵啦

係咪火影果個大佬？

con嗰d係2L/A5 大張d貴d掛

咪係 官網冇
中古店都唔見有

下面好多人留言，千聖先係第一名，cute最高

依家唔係興46咩 AKB好似過左氣咁

係喎 Con果D大D

最鍾意睇佢地d反應

咪又係秋元康賺晒

肥秋或成最大贏家

佢個樣睇落好咸濕 好唔正氣

佢太太係佢當年隊小貓俱樂部d成員黎

我都想做producer開女團再食裡面d女

不過佢作詞係高手嘅 之前睇過46啲歌詞都有意思嘅 啲字又用得靚

你估有冇順便食下其他妹妹

真係佢寫架？

啲top比班producer食晒

其實都唔出奇呀 唔係做乜比佢做Center

咁有冇人解釋下點解尾形晴水畢Single，Maria做Center？

依家既48好難講
46可能仲係

一打尾形晴水就柒到想笑

因為比我食左

係咪全部就唔知 不過用字的確靚 無計人地係作家出身

原來你就係Producer
可唔可以順便食埋陰濕男人婆？

夜晚了

指原有次上電台仲問佢 點解啲好歌比晒46

知唔知點解g醬咁肥

我知 食得多避xx

有左你D種呀？

唔怪得知最近Maria都肥左

想買依張野先發現原來之前買有得寫信比麻

依張野公式店有冇得買 定剩係可以WEB STORE買？

禾牧正常發育

原來佢先17歲 但身體係成年人

咁25豬

呢件自己肥到咁，唔關我地事

果d係食肥

佢唔係行痴漢路線咩？

佢似係自願係咁拍避孕丸 然後求人屌佢果D

呢排瘦返啲啦

今夜の関ジャムは
ハロプロ20年の歴史を検証！

★カンヌ女優 松岡茉優が
黄金期から低迷期の真相を熱弁
モー娘。を変えた3人とは？

★ヒャダイン、大森靖子が
モー娘。を音楽的に分析…
あの大ヒット曲に驚きの秘密が！

★さらにつんく♂さんにも緊急取材！
ヒットの理由とメンバーの裏側を語る

陣間係機場睇唔到

BTW 公式中古店在哪？
咁我係咪有機可以買到麻醬舊日替

又天黑了

最衰都係肥秋 無啦啦食女

星期日, 唔使天黑都開始發病

今日父親節啊，陪老豆啦仲ff

冇

肥秋點答佢

關我鬼事 你睇下邊度開始FF先啦

整番個知麻節 然後買堆芝麻番黎浸芝麻浴都好

窮人表示屋企冇浴缸
拎芝麻醬撈沙律 食芝麻

最鐘意食芝麻醬 就咁煮個麵，落芝麻醬都正

以示對知麻既愛意
30號 現場表演 成枝芝麻醬吱落口食

門票價錢：SVIP=$20 VIP=$10
公演地點：狗展殘廁

*表演完結後成員會同大家進行握_會！

我隻豬肥肥地先好攬

為左增加成員同粉絲既互動
如果買左SVIP既粉絲

可以自備一枝芝麻醬 親手吱落去成員個口度

我地粉絲會準備左應援活動
當大家都吱晒落成員個口度之後
大家就一齊叫 吞晒佢！吞晒佢！

*出演者：知麻醬巴打18

me 呢

有啲肉地先正

你唔係做STAFF咩？
你都想吞？

俾隊長同隻豬夾係中間

講得出依句就唔係處
箱推巴你做唔到魔法師了

L O V E 吱多啲 知麻醬

我仲係處

又自爆係處 上次又自貼埋

好變態

⋯⋯

比大師感化左 變聖人

堅拒變態野

大師出家前都食過肉架喎

燒肉事件？

梗係去啦

果時好大獲架

有個飯係blog到同和田告白 又在Blog傳情又用Skype傾心事
然後又食燒肉 最大獲係大娃自己Blog又有證據
最On9係個飯竟然公開講 偷偷地邊個會知

所以Lisa巴你個計畫未必唔Work

點解會約到架

去握手去到啲成員都認得自己

聽講係依條HIHI

焼肉が食べたいお年頃＠のっち
2010-10-27 02:42:38
てかガチンコで焼肉食いてぇ(>_<)
俺憂佳弦哉紗季の４人で食べに行く計画だからｗ
わかったか憂佳さきちぃ！！！
食べに行くぞ！！！
ガチで焼肉食いながらの呑みしたいな♪♪

げんやブログ 10月27日
ttp://
＞うれしいお知らせ
＞年末かにょちんで大忘年会
＞その前にのち憂佳俺紗季で焼肉!!
＞カズチィーと花音は別で…

１０月２８日 Ustreamのスマイレージ生放送にて、番組の最後に唐突に
小川紗希「焼肉行こうね憂佳～ねぇ行こう焼肉～憂佳も一緒に行きまーす」と
前田憂佳の肩を揺すりながらエンディングを迎える。

2010-11-01＠げんや

とりあえず憂佳焼肉わすれんなよ！
カズにょんは別で行くかんな！
尿君とあやちょはラブラブでい～の～

2010-11-01 23:21:07＠かずちぃ

叙々苑予約完了なぅ

花音ブログ 11月1日
ttp://
＞突然だけどっ
＞わたしいまめっちゃ焼き肉食べたいー
＞紗季と憂佳は一緒に行くらしいから
＞かにょん決めた。
＞意地でもついていきます。はい←おい
＞あやちょも連れていきます←
＞勝手に決めています(笑)

11月2日午前0時＠のっち

ほんと俺憂佳弦哉紗季で行く焼肉楽しみだのぉ
花音わカズチィと行くらしい
カズチィ優しいからおごってくれるって←←
あやちょわりょーくんとイトーヨーカドー行くらしいね！！！！
何故イオン。
てかふつうにランド行きてぇ／(^0^)＼
にょんデレラ城見たいにょん。
２年以上行ってないしなぁ(´・ω・｀)
憂佳！！！
行こ！！！！！
憂佳の誕生日に行くか←←

利申番先： 我愛大娃

屌 又係食叙々苑 搞到我諗起生田

大師以前真係好傻好天真

大娃最失敗係依下

上面係個男仔打既Blog 話5個月

下面係大娃打既Blog 無啦啦又答返人地 5個月
因為上文唔接下理 所以比人發現到唔少篇野都似同飯溝通緊

其實我覺得冇乜野 果陣好鐘意佢又冇嬲過
仲覺得佢幾搞笑 竟然會同飯出去玩

不過果陣D HP日飯痴晒線。。。

正常 最大禁忌黎

事件始作人係小川 所以得佢比人炒左
不過憂佳都係衰架啦 畢業即刻有流出

港台con有抽選咩

no 一套黎

橫絲

之後日替果朝睇下咩樣再睇下買唔買

另外抽野果D你諗住點 ？

ヲタずーラブ

叙叙苑我覺得一般
唔值咁既價錢

燒肉界Starbucks

上次同個fd食左
附近d日本仔著哂suit去食

佢地放工去食啊

你地攣定直呀

有咁grand架咩？

收工食咋吓嘛

你地全部偽毒 真毒點會咁介意個頭 又查泥又盛...

30點敢出黎見你地

我天生攣 已經唔想理啲頭髮

你食開一堆女飯

我都認為收工食

對女仔冇咩興趣

我衫都唔著

屋企邊會著衫

你覺得會唔會買哂
抽野個啲到時我睇下先

我地踢拖咋
望一望周圍
心諗乜食燒肉都要著得咁正式

日替？

我又想抽又唔知點分

你唔係10算咩

官店個啲

我親眼見過有著suit既上班大叔聊街邊女高中生
然後個女高中生跟左佢走

講緊抽中25豬果d點算

你仲有收其他巴絲幾多

JK黎架

個大叔係型定柒先

唔緊要啦 我都唔係買得多

但想抽果舊膠人仔 但抽中唔想要既成員唔知點算

收另一個8算
抽到放比你
幫你試下運氣 抽中邊個邊個就係真愛

柒 應該係援交

溝呀也果個wota都係金毛mk

你唔會要麻知咩 ？

佢有問過幾個
有兩個1pair既reject左
然後再問個一個人既 就成功左

唔好問點解我企左咁耐喺度望佢

企左咁耐做咩 你都睇女啦應該

其實我中左邊個都冇所謂

咁你會唔會放麻知比我

放啊 中到嘅話

都話對女仔冇興趣
出街都唔睇女

會唔會係炒價黎架？

不過我有啲想要知醬

咁知醬你要啦

我要會長

原來係大叔的愛

橫山絲有冇天使野想換我張蛇王橫山

對素人冇咩興趣

係咪已經患左終極毒撚病？

乜叫jk

我冇天使啲goods

好似係高中生

咁你會唔會抽生寫

女子高校生

睇下到時中唔中 中到放你
可能又中ayumi

放幾多姐

中左25豬同男人婆咁點算
30號拎去現場燒左佢

Cosplay 高中生嘅G 好似係

唔好嘥 比我

睇情況 你想要ayumi?

箱推太恐怖 咁你幫我收晒d抽選佢

中左就係真愛

買幾張玩下

じょし(Joshi) こうせい (Kousei)

講緊麻

如果又中左麻知咁點算

點解無人講dk

你地依度有冇邊個同邊個已經見過面

忽然諗起網友第一次見面果種感覺

有冇人明我講咩

巴打諗太多
我就係知我一定唔會中橫山

可能中晒麻知

有冇天使飯想要台灣場套生寫 不過要睇下佢有冇限買

其實你中麻櫻牧譜應該都夠換橫山

仲有石
中其他不斷搵人換都得
去現場都換唔到就

其實實換到

點解要燒我隻豬

qq

中左啲冷門就仆街

你講緊邊個

唔準諗即刻答

點解橫山絲覆親都有負皮

唔講 廢事得罪人

有隻EQ低嘅雞

かみこ
遲d去試下the alley係咪真係咁好飲

視而不見 聽而不聞 廢時理呢啲無謂人

其實你海外女飯已經可以搵到好多人換俾你
唔好怕醜 問得就問
見過春菜換到聖隊

唔特別 普通 迷客夏好d

你唔講我唔覺

我都想試 佢個杯底好得意
不過好似放唔到係枱面

佢唔講我又真係冇留意 我就係依加睇佢講返先知

我覺得一般 唔算太好飲

其實好多hp飯都好友善
又大方

前提係要靚

唔關事
我都用早貴換到愛理
佢唔推愛理見我海外飯就換左俾我

免費送都有啦 睇人啦

可能佢係hehe
見你靚仔

唔怪得拉

咁好人 係咪日本飯換比你

未聽過呢間，有機會試下
你喺台灣多選擇就正啦 喺英國成日口痕想飲唯有沖d淡到好似水既英式奶茶頂住

自己沖

見到佢地成班感情好好咁真係好治癒

條友搵左個在日大陸飯同我翻譯

個底圓圓地同埋個鹿頭好靚
見d日本妹成日放上ig打卡

mm點解唔可以好似佢地咁

DSE雞 知唔撚知呢到係咩 唔洗實名討論區傻系 咁撚簡單都唔識啊
講撚完人仲覺得冇野啊 真係好撚好笑 個撚個好鍾意比人評啊
弱智 咁撚自我中心 其實呢唔洗慢慢負 有機械人架

尋日有個女飯周圍見你開抽選就問你推邊個架？搵人換野

我用google翻譯同人講

有啊 Starbucks 個次

mm班奸人排斥禾麻

我麻好慘 成日比人恰

幻想到佢地成班專登講好深既字 搞到麻聽唔明

麻成日都話聽唔明佢地傾緊乜

個茶底唔知點溝

試下囉 唔係一步登天

其實係咪邊個上位就排邊個

學啦

植入式廣告

去飲食台 有一個人係做飲品店有講點搞 好似

但我知都好似比人排 點解會咁

知自己收埋自己姐，佢有我隻豬同横羊

依加同橫山好似fd左 可能成日跳mini 早安啲歌慢慢多左傾計

豬就不了
橫山都幾好

我記得桃子講過知比其他鄉女更難教

下個topic叫咩好

我記得知之前講過桃子曾經同佢講過嘅一句名言
要令到人地笑自己就唔准喊

横山都好有野心

因為二期果班夠晒嘈
竹又男仔頭 中西大阪人專搞gag 勝田cool cool地得閒串你兩句咁

仲有めいめい
アメリカ

去呢到問下點整 可能會答你

橫山潛力股 希望佢爆到佢真正實力

麻話睇好佢 成隊最有潛力

佢地d性格撞埋一齊好多化學反應

十一億中國人都震驚了！mm居然玩排人！

Thanks

Mm唔好排人先係奇蹟香菇舞

麻啲眼光唔錯 想睇佢細細粒大爆發

麻都好似唔想理佢地咁 自己一個對住牆戴耳機玩手機 好清高

雖然我唔推橫山 但都心郁郁想買本寫真 好似有種吸引力

其實上網有食譜 你英國咁多款茶葉，可以整好多唔同款

我果到超市有雪藏珍珠買 自己整好易
有d料淘寶可以買到 試下

如果要珍珠果d 煩

去台灣留學，真係唔變肥都唔得啦

孤高既獨狼 淨係會同自己鐘意既人玩

肥完又變返原本 應該係話唔會瘦

買啦買啦 幫襯下佢

彩佢地都有味

珍珠真係買唔到 整齋茶

佢剩係鍾意勁果d人

恰著左一粒鐘 又差唔多推爆

鐘唔鐘意芝士? 見d人教芝士奶蓋茶好簡單

新topic不如叫 世界大戰抹黑宇宙了can you feel

岩，我床上勁

應該改做 mm竟然玩排斥？ are you happy？

點解我會講左d咁既野 idol之神請原諒我

抹撚 唔撚搞人咪唔會比人屌

你...思想強姦左我麻

烈火追擊